期待手持牛餐肉就有西屌嘅日子

2012又好,927又好,UFO又好,出老解又好,核炸伊朗又好,支那肺炎都好,有咩事發生都唔驚,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

我仲入左成箱n95 期待手持n95就被人追撚含嘅日子

on99

lm等睇過期都未清到

夏韶聲都仲有啲貨

呢篇野玩幾耐

打飛機啦你仲食支那豬邊有人敢食
我入咗幾箱巴西午餐肉你睇住我屌人個西啦

呢隻冇用

搵唔到1870